# CyberCook teste para front-end

 1. Desenvolver a página seguindo o PSD **home.psd**
 2. Desenvolver o JavaScript que faça uma requisição para **/cybercook.json**
    * Apresentar os dados requisitados no layout

## Instruções

As imagens que não estiverem no cybercook.json podem ser retiradas diretamente do PSD.

Clone este projeto

```sh
git clone git@bitbucket.org:emidia/teste-front-end.git
```

Instale as dependências

```sh
npm install
```

E rode a aplicação

```sh
npm start
```

Após concluir subir o código no [Github](https://github.com) e enviar o link para rodrigo.zani@e-midia.com

## Requisitos obrigatórios

 - Sêmantica web
 - Utilizar algum pré-processador CSS (Sass, Less, Stylus...)
 - Responsivo (adaptar o layout do desktop para o mobile)
 - Crossbrowser
 - Ser fiel ao PSD
 - Não usar Bootstrap ou outro framework para a interface (somente biblioteca para grid é permitido)
 - Utilizar template engine (mustache, handlebars, etc)

### Requisitos Extras

 - Performance
 - SEO
 - Código limpo
 - Animações

